90後連登吃喝玩樂吹水群

怕悶又想得閒出去玩下識下朋友？快d填表入gp啦
個gp岩岩開而家暫時男女平衡
希望大概50人左右

自己填google sheet

點入

5p

填左表咁耐都冇人add

pish

加人啦屌你

Hi pish

Dllm

Pish

p

快加我啦